尋找失物 求助

(借ac post)
有無人琴晚係N29執到一個銀包？
入面有學生證同八達通
如有好心人執到 求tg ailostit 必定萬分感激

冇

報左失未？

報失咗八達通
雖然本身張八達通負錢既

身份證係入面？

唔係

咁唔洗搵la

都係嚟博吓有無人咁啱執到 始終個銀包跟咗自己好多年

咁祝你好運

Thanks

Push